黑洞有冇可能係外星人嘅超級武器

用嚟秒殺一啲星球

三體

k

乜鳩都三體